Тестовое задание:
Что нужно сделать?
Подобие формы обратной связи

Как сделать?
Фронтенд:
Сделать одностраничное приложение (SPA) используя vueJs, vuex, vue-router
Приложение должно содержать 2 страницы:
1 страница: форма с полями (имя, обращение). Форма должна отправляться на бэкенд и сохраняться в локальном store (vuex)
2 страница: отображает списком эти формы, только то, что отправляли на 1 странице и было сохранено во vuex, без запроса к бекенду. (Если после обновления страницы данные пропадут, это нормально)
Переключение между страницами сделать через vue-router без перезагрузки. Дизайн и внешний вид вообще не важен, смотрим на использование vuex, vue-router.

Бэкенд:
Принимать данные с фронта и сохранять данные через фабрику (реализовать простейшую фабрики).
В фабрику передается database или email при создании. И у фабрики должен быть метод save(). Фабрика должна выбрать место для сохранения и сохранить (данные можно и не сохранять, просто реализовать методы).

Что необходимо использовать:
- PHP 7 и выше
- ООП (для реализации фабрики сохранения)
- Фреймворк Laraveд
- Обязательно Vuejs, Vuex, Vue-Router

На выполнение тестового задания Вам дается 3 дня. В ответном сообщении пришлите ссылку на выполненное задание.